點解連狗唔搞全民大登出，搞到有人被盜用戶口

唔通連狗俾人收賣咗